iphone6接收wifi問題

部電話收唔到wifi 試過其他電話收wifi係冇事

想問咁多位係咪我部機收wifi個位壞左

同埋如果要整 邊間有信譽同整既價錢係幾多

唔該

無呢個問題,反而係藍芽好似成日有問題

補充返：要行到好近先收到wifi 一行開間房就收唔到

幫推

pish

我部6仔都係咁 連藍牙都係
第部機乜都收到 我就乜都收唔撚到

屌我都係 iPhone 6 一模一樣問題
我早排跌過部機 唔知關唔關事

6仔 wifi 藍芽都死
街外wifi其他機search到10個個陣，我搵到1個都偷笑
屋企wifi係廳先收到，入房即刻打柴
藍芽播歌 擺遠過1米都收唔到
呢排打字都開始出事

個個都係咁 有冇人可以解決下我地問題

我都係 維持咗一年
起碼一米內先收到wifi

問 tim cook
上連登問班 idog 只會話係你個 router 問題, 唔關 iphone 事

推爆佢 冇wifi用好撚慘

首先排除左係軟件問題先
Download 個完整iOS ipsw檔案
iTunes 揀shift回復（做之前記得backup)
裝完restore backup

利申：iPhone 6用左差唔多3年都無壞

唔該你先 我今晚試下

原來咁多人都係咁 以為係自己問題

都3年啦 等換8仔算

每隔兩個月就有6仔wifi問題post

試左未呀？

一樣係咁 好在有無限上網
個wifi已經好耐冇開

唔識搞

google...有教學

btw 我都有呢d 問題 多數係update 完個ios 就咁

極度懷疑係apple 搞鬼，逼你換機

又成日彈視窗出黎叫你update ios